暗戀人真係好辛苦

不要暗戀

搵日直接上佢屋企比佢食

幻想下好了

想要就努力啲去爭取
上黎叫春有撚用啊?

咁條友唔應
佢叫下春都得啫
屌你

明你同我都根本唔重要

咩logic

呢下真係好hurt
我唔係最特別嗰個

暗戀嘅最後只會係自己傷心

暗戀既人唔鐘意自己先係最HURT既事黎

係，同感

女嘅送上門
男嘅識多幾個總會屌到個
暗戀？傻

有對象都好

爭取下先啦
約出街食餐炒飯

開心

我去產房排隊先

因為同緊其他人愉快地吹緊水，所以要醒覺啦